個名有個雷字果d

臭雞

樓主老婆就是雞
雞list(排名不分先後)：
西園寺
美智留
田所惠
emilia

樓主最鐘意雞 沉晒船

樓豬老母個名原來有個雷字

我屌你老母廁所惠

你老母係雞

入黎以為講緊雷蛇 點知係雷姆

btwemt係雞

叫親恵個啲都係g

加藤惠？

仲有惠惠呀

雷蛇係雞係公廁

廁所惠係雞

田所惠G

收嗲啦廁所惠

雷切係雞，所以千鳥勁

雷姆=雞

當我求下你唔好再落我名

廁所惠又搞事

唔洗理過街老鼠

個名有個田字嘅係雞
田所惠
雷姆

你同田所惠離婚就

雷朋？

雷利、雷電、雷禪、雷克斯：
雷洛：

今次支持牙直了

雷影

雷超

雷傳遠

樓主唔好再沉船啦
雞要幾多有幾多